醫護返工可以點 唔返工又可以點

Fresh grad nurse

一畢業就遇到正一正
未經歷過SARS
只係聽senior講過
好無助又矛盾
身邊既人話 入得呢行預左 人工包埋
但真心 我都係人 會擔心 會諗屋企人
係唔係三皮野可以買起埋條命
係唔係我quit就係自私怕死

我唔quit 一個不幸就會中
Fresh grad 薯仔想聽下大家既意見##

要諗一諗
你為左3皮野 4皮野
定為左自己條命
出返去俾人秋後
唔係香港做
出去做其他工唔得?有能力怕搵唔到錢?
你無命唔好講其他野

agger

你怕俾人屌定怕死

自己死都唔緊要 累埋屋企人呢下慘

咁既心態咪就係為錢入呢行 冇做護士既覺悟 一有事就想走既心態
3萬蚊唔係要你死 係要你take小小risk
有哂ppe n95 你跟足指引咪冇事
冇裝備咪大條道理唔做
今次搞罷工唔係護士唔肯做 係嬲個政府中門大開要香港醫護埋大陸單姐 如果香港人中招 正常醫護都會幫手

利申：RN

3 萬好少 又辛苦又要日日比人鬧， 又易中招

我咁諗，大家都知醫護一直唔夠人，大家都知今次一定會有一定醫護死，都唔講人口老化同起緊新醫院呢d老土野

坦白d，承認自己為錢有乜問題，如果減人工，班教畜/狗會唔會繼續做？有邊個返工唔係為錢？

留返條命，幾個月後再搵工真係會無醫院請？定人手短缺到要求你返工

想知你放左工會唔會番屋企

依家可能有幾十萬個中国人入黎醫喎,你做得切？

佢地running man +zombie混合體 你個n95同人體合二為一？